Cock應該計劃左，夾你地cut單扣15%，隨時賺得多過賣一部

傻西炒狗

究竟邊個先係傻閪

貨都未出點扣15%